{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60876&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화길펜션"
    },
    "text": "ペンションでは落照を鑑賞することができる場所で、周辺には普門寺、ミンモル海水浴場、廣城堡などがあります。 ペンションは家族専用で運営され、予約は家族構成員でない方は不可能です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 愛犬は5kg未満の匹のみ入室可能で、中大型犬は不可です。 駐車場は無料ですが、状況に応じて利用できない場合があり、バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~4人基準で20,000ウォンから利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に配置しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "このペンションでは落照を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には普門寺、ミンモル海水浴場、廣城堡などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約は誰ができますか？",
            "answer": "ペンションの予約は家族構成員でない方は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の利用条件はありますか？",
            "answer": "愛犬は5kg未満の匹のみ入室可能で、中大型犬は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料ですが、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~4人基準で20,000ウォンから利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件にはありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に配置しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わる場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 474
    }
}